曼聯呢啲垃圾波真係算鳩數

呢隊波啲足球根本就同現代足球脫撚曬節，傳波永遠俾到腳，有空位都唔會放落去，最撚鐘意就係企曬係中間等個波失就可以跑返去回防。個班所謂技術好嘅球員啲first touch永遠拎唔到最好嘅位置。同一班人一齊踢左幾年波，落到場可以冇默契可言。
呢隊曼聯重心已經唔係放係足球到

1-0

又燈

摩狗式係咁 西住贏 吹咩

我屌你啦燈乜柒

好撚野 秒燈

post完都冇30秒

喂handball嚟嘅

樓主真係算鳩數

你就真係算鳩數，連個名都抄人

又燈波

好彩最後果球比到腳

燈還燈 但樓主冇講錯 對隊青年人都要踢到90分鐘靠球鴨仔波贏 真係算鳩數啦

話哂都係歐聯啊！入得黎實力都唔會過分差！今年有好多三四種子既常客都冇左啦！ 小組裡面被認為「魚腩」既都冇比啲球隊炒啦！曼聯一直都低迷緊全世界球迷都知架啦 邊隊冇低迷過啊！ 皇馬 拜仁 馬體會 祖記 巴塞 今年都冇左往年既強勢啦！ 唔係贏得驚險就輸得肉酸

人唔笑

人地低極呀 都唔會使咁多億買咁多人都繼續低呀

利身浦都輸紅星啦

摩佬車二期嗰陣已經話曬比全世界知佢唔肯跟上時代
係班獌先會執返去當係寶

當年利狗狂買卡路爾唐寧(當年卡路爾個價同LKK差唔多誇張)咪一樣柒到仆街

咁年年都咁買法又唔同講法嘛

啱啱個暑假有買咩

獌啵ching

35m比你吹到同75m差唔多
點夠你玩呀